覺唔覺動物脂肪係世上美味既泉源？

雞皮
豬腩
肥牛
三文魚腩

脂肪本身就帶有甜／鮮味

咁人呢？

點解雞湯會咁好飲
主要係因為雞油

唔健康嘅嘢最好食

點解唔講埋吞拿魚腩

啱呀

正